---
title: "Startseite"
label: "Häufig gestellte Fragen"
questions:
  - question:
      - sets:
          question: "Wie nehme ich das Produkt ein?"
          answer: "Nehmen Sie täglich 2 Kapseln UPGRADE – 8 L/G, am besten morgens, zum Frühstück oder während der Mahlzeiten, mit reichlich Wasser ein."
      - sets:
          question: "Wann kann ich die ersten Ergebnisse erwarten?"
          answer: "Die Ergebnisse können von Person zu Person variieren, aber viele unserer Kunden berichten von spürbaren Verbesserungen nach etwa 4-6 Monaten regelmäßiger Anwendung."
      - sets:
          question: "Hat das Produkt Nebenwirkungen?"
          answer: "Da es sich um ein Produkt mit natürlichen Inhaltsstoffen handelt, sind keine schwerwiegenden Nebenwirkungen bekannt. Es wird jedoch empfohlen, vor der Anwendung einen Arzt zu konsultieren."
      - sets:
          question: "Wie hilft das Produkt bei der Reinigung von Leber und Gallenblase?"
          answer: "Die einzigartige Kombination von Wirkstoffen in UPGRADE – 8 L/G unterstützt die Entgiftung der Leber und fördert die Regeneration der Leberzellen, wodurch überschüssiges Fett im Bauchbereich reduziert wird."
      - sets:
          question: "Was sollte ich tun, wenn ich vergesse, die Kapsel einzunehmen?"
          answer: "Wenn Sie eine Dosis verpassen, nehmen Sie sie so schnell wie möglich ein. Nehmen Sie jedoch keine doppelte Dosis ein, um die verpasste Dosis auszugleichen."
      - sets:
          question: "Ist es möglich, eine allergische Reaktion auf das Produkt zu haben?"
          answer: "Das Produkt enthält natürliche Inhaltsstoffe, aber wenn Sie auf einen der Inhaltsstoffe allergisch reagieren, sollten Sie die Anwendung sofort abbrechen und einen Arzt konsultieren."
      - sets:
          question: "Welche Ergebnisse kann ich durch die Verwendung des Produkts erwarten?"
          answer: "Die Ergebnisse können variieren, aber viele Verbraucher berichten von gesteigerter Energie, verbesserten Verdauungsvorgängen und reduziertem Bauchvolumen nach regelmäßiger Anwendung."
      - sets:
          question: "Kann ich das Produkt mit Alkohol oder anderen Medikamenten einnehmen?"
          answer: "Es sind keine Wechselwirkungen mit Alkohol bekannt. Es wird jedoch empfohlen, vor der Einnahme mit anderen Medikamenten ärztlichen Rat einzuholen."
      - sets:
          question: "Wie lange sollte ich das Produkt einnehmen?"
          answer: "Eine langfristige Anwendung des Produkts wird empfohlen, um optimale Ergebnisse zu erzielen."
      - sets:
          question: "Warum sollte ich das Produkt UPGRADE - 8 L/G anderen vorziehen?"
          answer: "Die einzigartige Kombination natürlicher Inhaltsstoffe in UPGRADE – 8 L/G unterstützt die Lebergesundheit und das Wohlbefinden effektiv, ohne dass schwerwiegende Nebenwirkungen bekannt sind."
      - sets:
          question: "Wann wird mein Paket geliefert?"
          answer: "Wir bereiten Ihr Paket innerhalb von 24 Stunden nach der Bestellung vor und versenden es."
      - sets:
          question: "In welche Gebiete liefern Sie das Produkt?"
          answer: "Wir liefern unsere Produkte derzeit nach Österreich, Deutschland und Ungarn."
      - sets:
          question: "Welchen Kurierdienst verwenden Sie für den Versand?"
          answer: "Wir versenden unsere Pakete mit der österreichischen Post."
      - sets:
          question: "Warum sind die Versandkosten nicht im Preis enthalten?"
          answer: "Die Versandkosten sind nicht im Preis enthalten, da wir in verschiedene Länder liefern und die Versandkosten variieren. So bleibt der Produktpreis stabil, und Sie können die Versandkosten optional während des Zahlungsvorgangs hinzufügen."
      - sets:
          question: "Wann kann ich mit dem Erhalt meiner Bestellung rechnen?"
          answer: "Die Lieferzeit kann je nach Zielort variieren. Viele unserer Kunden erhalten ihre Bestellungen jedoch innerhalb von 3-5 Werktagen."
      - sets:
          question: "Wie kann ich meine Sendung verfolgen?"
          answer: "Sie erhalten eine Versandbestätigung mit einer Sendungsverfolgungsnummer, mit der Sie den Zustellstatus Ihres Pakets verfolgen können."
      - sets:
          question: "Was sollte ich tun, wenn ich ein fehlerhaftes oder beschädigtes Produkt erhalte?"
          answer: "Wenn Sie feststellen, dass das Produkt fehlerhaft oder beschädigt ist, wenden Sie sich bitte an unseren Kundenservice, um eine Lösung zu finden."
      - sets:
          question: "Welche Garantie gilt für die gelieferten Produkte?"
          answer: "Wir garantieren die Qualität unserer Produkte. Wenn Sie jedoch mit Ihrem Kauf nicht zufrieden sind, bieten wir im Rahmen von Online-Käufen eine Geld-zurück-Garantie an."
      - sets:
          question: "Wie funktioniert der Abrechnungsprozess?"
          answer: "Die Rechnung wird automatisch nach der Bestellung generiert und per E-Mail an Sie gesendet."
      - sets:
          question: "Warum gibt es einen Unterschied zwischen den Preisen auf der Rechnung und den Preisen auf der Website?"
          answer: "Das Produkt enthält die Mehrwertsteuer (MwSt.), die jedoch erst erscheint, wenn der Kunde sich auf der Website registriert hat. Da wir in mehrere Länder liefern, müssen der Rechnung verschiedene Mehrwertsteuersätze hinzugefügt werden, die automatisch im Zahlungsbereich gemäß dem Land der Rechnung angezeigt werden."
---

Antworten
